假如69發生爆炸 可以攻佔邊度等救援？

假如到時超武力鎮壓或者其他國家設計離間
我地應該走去邊逃命？
利申：無bno

Oh Hong-Konger stay here whatever happen it is our land.